揸住人地春袋揸到尾 人地點都會投降

唔講咁多
大家加油